有無傻仔係美孚掉左野(´･ω･`)

5點半左右 應該有傻仔落巴士跌
有身份證回鄉証兩張卡 無錢
謝KL

識佢 或者你就係個傻仔就搵我啦
交俾popo呢啲on9野就可以唔洗講

放入郵筒喇

佢有提款卡你試下交去恆生等佢聯絡卡主

利申 試過 我係被通知果個

打左card center 話會聯絡卡主打返俾我